紅磡七旬輪椅婦面染血昏迷 送院不治

究竟發生咩事？

肺炎？

不安